IG啲文青男MK妹根本唔識影相

下下改圖調亮度調到極高，出嚟個效果連樣都睇唔到

又鐘意用濾鏡整到張相勁蒙

又冇構圖，自拍影到極樣衰

隨便Google咗張，好似咁：

文青？

偽文青

只可算mk 稱不上偽文青

咁都叫文青